手指短真係唔好用Iphone X

個mon咁長，單手禁唔到上面

利申：手指長

連登無人用iPhonex?

有咩好講姐，出咗咁撚耐

呢個功能 我用唔著

用iphonx都唔夠手長
究竟手指短成點

唔講得？

咁你閪都唔好屌喇

你直頭飛機都唔洗打

iphone 叉淨係比高等白種人用wo